老女人杜麗莎 勁到 屌打埋 張靚穎

屌你 輕鬆屌打
細個以為佢只係一個好嘈既廢老

琴日post左 屌打左 呀漿

順手post埋

雖然唔係話越舊越勁
但上邊真係舊勁過新
班本土音樂撚 接受現實啦

老女人

幫鄭少秋含撚都未夠班

肥姐性奴隸一個 咪拎出來啦

無話屌打唔屌打既 風格都唔同

聽完覺得老女人平時上香港電視台表演根本無使出真功夫(又真係無咁嘅需要嘅)
「是否」個編曲太俗，同埋唔同語言真係有差別，我會覺得就算係張靚穎唱都變咗抖陰版咁

張又係改到好撚柒
新一代gem 同張 就係鐘意鳩改

細個記得tvb睇佢 成日鳩嗌 同講野好大聲
唔識欣賞

依家睇佢表演 真係好屈

睇埋啲蝗節目呀

夫人蠟像館

依個直頭公開處刑

個節目執撚左我先post
重要YouTube來

混咗血咩都勁啲

剩係講聲底好渾厚，已經好屈機

聽完依首 完全唔敢再叫佢廢老

藝術家來

只係唱親d歌style都係佢個年代姐

唔係香港樂壇已死，而係而家唱片公司少咗捧呢type歌手姐

十幾年前泡菜都一大堆巨肺歌手，點知個市場全部都係捧idol，少左好多歌手

依家既人唔可以唱好890年代既歌？

老女人唱Adele都得喎

佢同Adele 連個人都有幾分相似

最衰Adele近年減咗肥

個個要杜麗莎咁樣先唱到，點唱K呀

好撚勁

同阿gem比真係高下立見
阿gem爆上去係爆到嘅，但把聲同咬字唔夠清徹，杜麗莎把聲爆上去係冇夾硬嚟，冇轉音嘅不協調，收放自如
呼吸又係，古巨基只可以做到短爆發，但杜麗莎用皮膚去呼吸咁，keep住上到最尾轉soft tone又係收得靚
以前嘅香港人係咪人才太多，冇真功夫就搵唔到食，是但一個舊香港出身嘅都咁勁

屌打埋gem
gem playboy都未上過 學咩人講女神

其實都分開咗唔同市場，近年韓國人都對idol審美疲勞，所以好多韓國人都鍾意聽Trot歌手，呢啲Trot歌手唱pop都好好聽，例如有個叫林英雄，而韓國嘅巨肺級Pop Singer都有Aliee

而韓版Let it go同Into the unknown就係分別由idol出身嘅Hyolyn同Taeyeon唱

仆街
以前個樣同依家個樣一鳩樣

佢香港樂壇身分好似係呀lam 個等級
都唔算是但一個

第一條片大boss級

聽埋#17
琴日先搵到 驚為天人

佢定歐陽菲菲勁啲

牛肉加蔥花 要烏冬嗎

歐陽菲菲紅到上紅白

我幻想緊自己身處Broadway，傾聽一位殿堂級歌手唱opera

不嬲杜麗莎都係唱歌老師

是旦……
佢教過好多人唱歌

賓賓唱歌勁好似係dna咁
天生就係咁
仲個個都係

大陸人就係鳩叫 有口音

呀漿都係導師來
呀張都似係（好似）

老女人18-25歲好似係日本搵食

我知佢有教唱歌，I mean我認識嘅老一輩，好多就算學歷程度同而家冇得比，但佢哋嗰個領域內嘅個個都係老行尊，random咁name一個出嚟都真係好pro唔係好似而家咁靠學歷靠名校去拉高
講唱歌咁，以前仲係興唱英文歌同黑白電視年代出道嗰啲真係成個pool求其搵一個出嚟都好勁。
杜麗莎細個已經聽過佢唱歌，所以不意外

Imagine 不得了
一開口就入左個畫面

韓版let it go係繼英文版後我聽最多次嘅版本，一聽就愛上

垃圾
唱得勁又點 咪又成世都半紅不黑 要去大台做小丑同條八婆陳潔靈嘈交make noise
冇大紅過已經證明左佢有料極有限
紅唔一定有料
不過冇紅過就一定有料極有限
仲要係以前既香港易紅咁多 都紅唔起

Idol都有好多巨肺喎

咁大年紀都唱到咁好勁啦
大把人晨早唱到傷哂
但呢D節目會後期tune唔可以作準

關咩事 你邏輯有問題啦
紅唔紅同有冇料係冇直接關係
同人地覺得佢有冇料有關
人地覺得佢冇料唔代表佢事實上佢係冇料

中文版
放開手 放開手

唔評論唱功
但鬼國啲歌唱節目次次都修音都傻，搞到啲音色全部都好順滑咁，氣聲又冇哂，反而冇哂啲個人音色
真係不禁恭維

杜麗莎好勁
基本上唔駛諗用咩技巧
就咁輕輕鬆鬆就屌打其他人
不過佢本身都係教唱歌
咁比較又有啲殘忍

唱歌好首先氣要好
真係好犀利

師傅級俾你講到是但一個

佢無紅過？不如你google下先啦

佢內地人，你柒咗。

*敢

文化唔同
香港人無野做就上網玩電話
佢地無野做就唱歌

巨肺不及巨乳
你睇pan piano 都知啦
依家呢個年代做咩都好
露對波出黎就會成功

靚潁d假音 高音都勁wo 唔同風格

冇話佢唔勁
但冇比較冇傷害羅
一比咪比老女人屌打

張個版本前半風格同老女人差唔多
後半改到 笑撚左出來

我一聽佢轉以為變咗聖誕歌

比賽導師同真係唱歌老師都大分別嘅

鳩改

杜麗莎都吹奏

太妍

唔通吹奏gem咩

拉

同佢比個班係中國都係老師黎架

果種穿透力係得甄妮有得比

係幾似

gem好聽啲

手足喎

摺埋啦屌

YouTube d留言屌到gem狗咁

gem 個首真係癲 根本2回事

老女人唱咗成個世界大同感覺出嚟

再聽gem唱會覺得毫無感情

好勁 respect

睇電視未？

識貨

聽imagine聽到起雞皮，好有鬼婆味好正

識野！

真歌姬同凡人分別

聽返John Lennon呢

把聲先天問題已經冇得比
杜麗莎把聲以前先會做到祭祀歌姬

以前民國年代都有個女歌手把聲好厚
唔使執都好完美
但忘記左個名

冇人夠佢爆2 keys up

聽佢唱"假如" 聽到眼濕濕

菲律賓血統
唱歌係爆啲

老女人可能3個都得

正呀

是否 酒干倘賣無 蘇芮？

但唔代表唱得好聽嘛

張靚其實有冇波？

唔係，佢唱個堆都係舊上海歌，國語英文都有
把聲厚過蘇丙

欣宜其實唔差

經典GIF

有D料到
Respect

林志炫算唔算

蘇芮把聲好有soul味

杜麗莎同譚伯合唱，吊打埋廢老

譚伯同張靚穎合唱，張幾識做幫廢老和音

譚撚樣試過搞到老女人炒曬車

依首真係笑到我傻
明顯老女人要就譚撚樣個key
結果兩個一齊炒曬車

兩個香港歌王歌后級咁炒法
怕d人以為香港樂壇以前做假

佢紅係70年代40.50年後個朵仲咁高知名度

你睇90年既陳慧林 鄭秀文已經收皮feel

明明退休收咗山好耐

咁都要去奶大陸水喉

公開處刑一眾高手

只聽左前半段 後半段大家直頭唔好聽
後半段似佢地放棄左亂鳩改咁

聽咗少少，杜麗莎演譯贏晒，不過張靚穎始終夠晒百變，乜歌都好似難佢唔到咁，呢類歌手好難得，仲有編曲今次係比杜嗰個差

吊打GEM
對佢改觀

唔知點解你俾人負皮
聽完真係勁過新人n 倍

內文句
本土音樂撚 收皮啦 = 負皮收集機

但想屌張靚穎

依個真

佢重正過gem

韓國不嬲都唔少堅有料既idol啦
只不過流行舞曲出名啲比較吸睛先少人留意佢地本身唱功

竟然見唔到係，各位網友幫張靚穎老師平反

我唔鍾意杜麗莎，其中一個原因為當年超級巨聲，陳潔靈講，唱歌唔可以亂斷句，佢就話feel至上

我係buy唱潔靈多啲，因為唱歌係感情行先，有時有啲唔齊拍但出到感覺，或者係即興係可以，但如果會令到斷句出現問題，係影響成首歌嘅意思，聽眾好難投入，上面放條愛是永恆，係有feel，但成個副歌嘅拍子都飄移，個feel好難跟

#13 真係笑死

求唔好唱普通話

冇老過，痴撚線

但杜就係賣 feel
上邊既歌 佢都完美捉到首歌既詞意義
你會比佢帶入個首歌既世界

不過你講愛是永恆係 我都覺得佢好似搶拍/快半拍
唔知係咪因為冇用耳個舊野真次出左少少問題
定真係特登咁唱

做我老婆算 唱咩歌呀

我想問我咁樣睇片會唔會送左view比佢哋？

我同意佢好有feel，但唔可以因為feel ，而忽略一啲基本嘢，斷句係其中之一，會影響詞嘅意思。
又例如歌手會即與升key係可以，但完全唔係嗰個音都唔得啦

個節目執撚左啦

執咗還執咗 但係會唔會送咗view佢哋?

會

佢同林子祥兩個正到

斷句 算小問題啦
我buy 表達到首歌既內容同感覺就可以

新一代唔睇首歌原本想表達咩 直接改風格 都大把人buy

張個版本後半part搞到聖誕歌咁都有人鐘意

雖然係支那節目 但杜麗莎60歲都唱到大師級咁
真係對得住歌唱老師呢個職業 點到你唔服

熟悉的畫面

人哋小朋友都唱得好聽過佢
咩杜麗莎 阿GEM 行埋一邊啦

即係費玉清同周杰倫同台唱《千里之外》一模一樣嘅道理

戀童變態咪覺得依個版本好過老女人個版本羅

費玉清把聲 唱依d中國風既歌係好屈機

其實依啲咩節目嚟，搵滿lv玩家走去屠新手村，同埋到底要搵咩級數嘅評判去評

費玉清講咸Gag最屈機

杜麗莎香港人唔識珍惜

對手
呀張 呀漿 送禮勤 古巨基
都唔算新手村啦

佢個頭似係set完 訓左一陣 訓醒就要即刻上台唱歌

D英文咬字都未得，完全聽唔明佢唱咩
今次杜麗莎真係屌打

對面他友 3:25句 Oh pretty baby
好似垂死掙扎咁 笑到我
之後杜可以輕鬆一接

gem嗰種共鳴出嚟嘅音色限制咗佢style
做唔到嗰種柔情密意講故事嘅感覺
好似張國榮嗰種 有心人 佢咪唱得無FEEL

只能説少年你太年輕了

好靈活
點解要叫佢老女人

因為成64歲

呢D就識嘢嘞

以前呢種唱法雖然而家覺得老套，但係嗰份功底絕對唔能夠小覷。

以前果班真係實力派
而家果D人唔笑狗都吠啦

送禮勤個個係live 冇後製修音

勁

杜麗莎夫人蠟像館

上海幫呢班？

白光、周璇、白虹、龔秋霞、姚莉、李香蘭、吳鶯音

甄妮又係癲嘅。。。，

人地上咗岸上大台消磨時間

睇落50左右
扭到咁 腰力腳力少D都唔得
想像佢後生應該好勁

Opera唔是咁唱嫁啵

lm

陳潔靈講嗰種唔可以亂斷句係傳統唱法，但係近呢廿年一早就改咗特別鐘意喺奇怪位斷，專登製造新穎效果，陳潔靈嗰種唱法out咗好耐啦

香港有無平台比佢唱先
最有印象TBB搵班茄喱啡演員唱歌，唔知做乜Q
仲有搞歌唱比賽最後成撚日叫班歌手拍埋劇

歌手唔好好搞音樂，靠花邊新聞上位，所有嘢都搞到成PAT屎咁，兩頭唔到岸

殘體節目

挑戰 Dimashi 未？

要逐個逐個聽先知邊個
根本忘記左人名

No，傳統唱法係拍得好齊，現代係可以容許ad lib，唔跟齊拍，但你唔可能隨心到distort左個意思

以當日首歌傻女做例子，你無可能唱到
重飾演某段美麗故事
主人飾演你舊年共
尋夢的戀人

而家D歌真係中間斷開咁唱，下面兩個例子。偷拍/ad lib 係第二件事。

雙截棍/周杰倫
店裡面的媽媽桑茶道有三 段，教拳腳武術的老闆

來自天堂的魔鬼/鄧紫棋
我的意識自 控脈搏流 動全被你神秘引力操控

雙截棍（周杰倫）
店裡面的媽媽桑茶道有三 / 段，教拳腳武術的老闆

來自天堂的魔鬼（鄧紫棋）
我的意識自 / 控脈搏流 / 動全被你神秘引力操控

杜麗莎算唔算係羅文徐小鳳嗰個level?